人真係永遠要靠自己

仆你個街一早問咗你又話OK
後面又要我做犧牲品
仲要係因為一班遲過我嘅人
凡事講個先來後到呀

由中學到大學
分親組就冇好嘢
到最後都係食自己
我連出聲屌佢地都唔夠膽呀
哈哈哈收皮啦

靠自己
冇人靠得住

最仆街既係佢地可能係得益者

Too long